{
  "Phone Number": "電話",
  "Check-in Date": "Check-In 日期",
  "Check-out Date": "Check-Out 日期",
  "Start Date": "開始日期",
  "Morning": "早上",
  "No Slots Available": "客滿",
  "Afternoon": "下午",
  "Evening": "晚上",
  "End Date": "結束日期",
  "Select Date": "選擇日期",
  "Select Time": "選擇時間",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Card Info": "信用卡資訊",
  "SUBMIT": "送出",
  "Our website uses cookies, which helps us to deliver the best possible service and customer experience.": "我們的網站使用Cookies，這有助於我們為客戶提供最好的服務和客戶體驗。",
  "Click here for the cookie policy.": "同意cookie條款",
  "Got It!": "了解",
  "Powered by": "供電",
  "99": "99",
  "Clear All": "全部清除",
  "Profile": "基本資料",
  "Not available":"無法使用",
  "Sorry <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> is closed at the moment. Try again later.":"對不起，<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>目前已關閉。稍後再試。",
  "Refer and Earn": "團購介紹費",
  "Not accepting online orders currently": "目前不接受在線訂單",
  "Logout": "登出",
  "Availability":"可用性",
  "Login": "登入",
  "Return": "返回",
  "Forgot Password ?": "忘記密碼 ？",
  "Email": "電子郵件",
  "Submit": "送出",
  "Sign in to continue": "登入繼續",
  "Password": "密碼",
  "Sign In": "登入",
  "Not signed up?": "未註冊？",
  "Sign Up Here": "這裡註冊",
  "Forgot Password?": "忘記密碼？",
  "LOG IN WITH FACEBOOK": "通過Facebook登陸",
  "Sign Up for a new account": "註冊新帳戶",
  "Verify your OTP": "確認OTP",
  "Change your phone number": "變更電話號碼",
  "Enter Additional information": "增加新資料",
  "Name": "名字",
  "By clicking Sign Up, you agree to our": "透過註冊帳戶，你表示同意我們的",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Privacy Policy": "隱私條款",
  "Sign Up": "註冊",
  "Already have an account?": "已經註冊",
  "Sign In Here": "這裡登入",
  "Enter the OTP that you have received on your registered": "輸入您已經在登記收到的OTP",
  "phone number": "電話號碼",
  "Enter OTP Number": "輸入OTP數字",
  "Resend OTP": "再寄一次OTP",
  "Change Phone Number": "變更電話號碼",
  "Back": "回上一頁",
  "Upload File": "上傳檔案",
  "Address": "地址",
  "Map View": "地圖檢視",
  "List View": "清單檢視",
  "Minimum Order": "最小起訂",
  "No Rating Yet": "還未評價",
  "Check-in": "報到",
  "Check-out": "查看",
  "Search": "搜尋",
  "Out of Stock": "缺貨",
  "Subtotal": "小計",
  "for": "對於",
  "Add for": "添加",
  "Created At": "建立於",
  "Rating": "評價",
  "Click to review!": "按此評論",
  "Track": "追蹤",
  "Enter a review (maximum characters can be 250)": "輸入評論（最多字符可以是250）",
  "This field is required": "此欄為必要",
  "Enter a reason (maximum characters can be 250)": "輸入原因（最大字符可以是250）",
  "Skip": "略過",
  "Summary": "摘要",
  "Customization": "客製化",
  "Quantity": "數量",
  "Price": "價錢",
  "Total Price": "全部價格",
  "Charge": "收費",
  "minute(s)": "分鐘）",
  "hour(s)": "小時）",
  "day(s)": "天）",
  "night(s)": "晚",
  "month(s)": "月",
  "year(s)": "年",
  "Discount": "折價",
  "Total Amount": "總計",
  "Rating & Review": "評價 & 評論",
  "None yet! Click to add": "還沒有！點擊添加",
  "Review": "評論",
  "Catalog is not enabled for this offering.": "目錄是不是本次發行啟用。",
  "Menu": "菜單",
  "Ratings & Reviews": "評分和評價",
  "Reviews": "評論",
  "Ratings": "評價",
  "Rate & Review": "評分與評論",
  "Edit rating & review": "編輯評分和評論",
  "review(s)": "評價",
  "No review(s)": "沒有評價",
  "Your Review": "你的評價",
  "No Reviews to display.": "沒有評價顯示。",
  "Add address": "新增地址",
  "Enter phone number": "輸入電話號碼",
  "Select": "選擇",
  "Appointment Details": "約會細節",
  "Enter date": "輸入日期",
  "Image is required": "圖檔為必要",
  "Clear": "清除",
  "SUBTOTAL": "小計",
  "Schedule Later": "晚點預約",
  "Self Pickup": "自行來取",
  "Enter description here": "請輸入描述",
  "Remove": "移除",
  "Yes": "是",
  "TOTAL": "總額",
  "Promotion(s)": "促銷",
  "Add a Promo/Referral Code": "新增促銷/推薦碼",
  "Tip": "小費",
  "Add": "加",
  "Add tip": "加小費",
  "Add Credit Card": "添加信用卡",
  "by Cash": "現金支付",
  "Add Card": "新增信用卡",
  "Edit": "編輯",
  "Enter name": "輸入名字",
  "Additional Information": "更多資訊",
  "Information": "信息",
  "Share on": "分享",
  "Pick an option": "請選擇",
  "Enter Reason": "請輸入原因",
  "Nothing to display.": "無內容顯示。",
  "Accept": "接受",
  "Hosted By": "由主辦",
  "Read More": "閱讀更多",
  "Read Less": "閱讀較少",
  "Per Minute": "每分鐘",
  "Per Hour": "每小時",
  "Per Day": "每天",
  "Per Month": "每月",
  "Per Year": "每年",
  "Proceed": "執行",
  "Location On Map": "地圖上位置",
  "Your cart": "您的  ---- ",
  "Your cart is empty": "你的----是空的",
  "No Product Available.": "沒有搜尋結果，請試不同搜尋關鍵字",
  "Customize Item": "自定義----",
  "Order Now": "----現在",
  "Remove Cart": "去掉  ---- ",
  "Delivery Details": " ----  細節",
  "Customer Details": " ----  細節",
  "Find Businesses": "找  ---- ",
  "No notifications are available.": "無----可用。",
  "Customer Rights": "----權利",
  "Order Id": " ----  ID",
  "Order Amount": "----金額",
  "Order Time": " ----  時間",
  "Cancel Order": "取消----",
  "No orders to display.": "無----顯示。",
  "No Subscription to display.": "未----顯示。",
  "Delivery Charge": "----費",
  "We don't serve in your delivery area. Please update the location.": "我們不提供你----區域。請更新位置。",
  "Search Product": "搜索----",
  "GDPR Customer Rights": "GDPR ----",
  "Please select a start time slot.": "請選擇----插槽。",
  "Please select a end time slot.": "請選擇----插槽。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 minute(s).": "----＆-----應該是多個1分鐘的。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 hour(s).": "----＆-----應該是多1小時（或多個）。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 day(s).": "----＆-----應的多個第1天（或多個）。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 month(s).": "----＆-----應該是多1個月（或多個）。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 year(s).": "----＆-----應該是多個1年（或多個）。",
  "Minimum order amount should be $10": "----最低金額應該是$ 10",
  "You can only avail one product at a time.": "你只能利用一個----在一個時間。",
  "Are you sure you want to remove the added items from the cart ?": "你確定你想從刪除添加的項目----？",
  "Please fill up details either Pickup or Delivery.": "請填寫詳細信息，無論是皮卡或----。",
  "End Time should greater than Start time.": "-----應大於----。",
  "Start Time should be 3 minutes greater than current time.": "----應該比當前時間大於3分鐘。",
  "End Time should be 2 minutes greater than Start Time.": "-----應大於----大於2分鐘。",
  "Please fill up delivery details": "請填寫----細節",
  "Please select start time first.": "請選擇----第一。",
  "Please select payment method": "請選擇  ---- ",
  "Your order has been placed.": "你----已被放置。",
  "Minimum Tip amount should be $10.": "----最低金額應該是$ 10",
  "You have already added product from other store. Do you want to remove that from cart?": "您已經添加了----從其他-----。你想從刪除------？",
  "View Menu": "查看----",
  "This store is closed now. Please try from some other store.": "該----現已關閉。請從其他一些嘗試----。",
  "The selected quantity exceeds quantity available in stock.": "所選擇的數量超過庫存可用數量。",
  "End Time must be greater than Start Time!!": "結束時間必須比開始時間更大！",
  "Please enter valid address": "請輸入有效的地址",
  "Please upload a valid image file": "請上傳有效的圖片文件",
  "Please select a time slot.": "請選擇一個時間段。",
  "Please fill up pickup details": "請填寫皮卡細節",
  "Delivery Time must be greater than Pickup Time!!": "交貨時間必須大於出發時間更大！",
  "No slots are available.": "無插槽。",
  "Please enter valid delivery address": "請輸入有效的送貨地址",
  "Logged in successfully": "登錄成功",
  "Logged out successfully": "註銷成功",
  "Reason for cancellation": "取消原因",
  "Rating is required!": "等級要求！",
  "Please select card": "請選擇卡",
  "Please enter valid date or time": "請輸入有效的日期或時間",
  "Please enter valid expiry date": "請輸入有效的截止日期",
  "Enter a valid address.": "輸入一個有效的地址。",
  "No slot available for start date": "沒有可用的開始日期插槽",
  "No slot available for end date": "沒有可用的結束日期插槽",
  "Please select a time.": "請選擇一個時間。",
  "Name cannot be empty.": "名稱不能為空。",
  "Review & Rate": "回顧與價格",
  "Please agree the Terms of Service and Privacy Policy.": "請同意服務條款和隱私權政策。",
  "Registered successfully": "註冊成功",
  "OTP has been resent successfully": "OTP已成功反感",
  "Phone number changed successfully": "電話號碼成功更改",
  "Please choose valid option.": "請選擇正確的選項。",
  "Submitted Successfully.": "成功提交。",
  "This field is required.": "這是必填欄。",
  "Please enter a valid credit card number.": "請輸入一個有效的信用卡號碼。",
  "Please enter a valid email address.": "請輸入有效的電子郵件地址。",
  "Please enter a valid password. Password must be at least 6 characters long.": "請輸入有效密碼。密碼必須至少有6個字符長。",
  "This field must be 10 characters long.": "此字段必須是10個字符長。",
  "Please enter a valid phone number.": "請輸入一個有效的電話號碼。",
  "Please enter a valid ZIP Code.": "請輸入有效的郵政編碼。",
  "Please enter a valid VIN.": "請輸入有效的VIN。",
  "Weight value should not exceed 250.": "權重值應不超過250。",
  "Vehicle Capcity should not exceed 5500.": "車輛Capcity不應超過5500。",
  "Please enter a valid OTP": "請輸入有效的OTP",
  "Invalid characters": "無效字符",
  "Are you sure you want to cancel the order?": "你確定要取消訂單？",
  "Are you sure you want to delete this card?": "你確定要刪除此卡？",
  "Are you sure you want to logout?": "您確定要退出？",
  "Language": "語言",
  "No": "沒有",
  "Schedule Delivery": "安排外送",
  "Enter": "輸入",
  "Enter tip": "輸入小費",
  "Enter a promocode": "輸入促銷碼",
  "Change": "更改",
  "Tip(s)": "提示）",
  "Add a Tip": "添加提示",
  "Filter": "過濾",
  "Price Range": "價格範圍",
  "Apply": "應用",
  "ESC": "退出",
  "CLEAR": "清除",
  "See Menu": "看菜單",
  "No search result found.": "沒有搜尋結果",
  "Please try different search.": "請試不同搜尋關鍵字",
  "This field must be 13 characters long.": "此字段必須是13個字符長。",
  "Please select time greater than current time.": "請選擇時間大於現在",
  "Sorry, This product is not available right now.": "抱歉，這項產品目前缺貨",
  "Enter Serving Radius - in km": "輸入服務半徑 - 在千米",
  "Enter Merchant Address": "輸入商家地址",
  "Enter Display Address": "輸入顯示地址",
  "Enter Store Name": "進入店鋪名稱",
  "Enter Description": "輸入說明",
  "browse": "瀏覽",
  "from computer": "從計算機",
  "Previous": "以前",
  "OK": "好",
  "Your account is registered and is under verification. your will get a mail from admin when verified": "您的帳戶註冊，並正在核查。驗證當你將得到管理員郵件",
  "Saved!": "得救了！",
  "Saved !": "得救了 ！",
  "Saved !": "得救了！",
  "All": "所有",
  "Enter Password": "輸入密碼",
  "Forgot password?": "忘記密碼？",
  "Sign up for a new account": "註冊一個新帳號",
  "resend otp": "重發OTP",
  "Forget Password": "忘記密碼",
  "New password has been sent to your phone number !": "新密碼已發送到您的手機號碼！",
  "Go to login page": "去到登錄頁面",
  "Get Started": "入門",
  "Enter the pick up details": "進入回暖細節",
  "Pick up Address": "拿起地址",
  "Contact Name": "聯繫人姓名",
  "Email Address": "電子郵件地址",
  "Enter Pickup Date and Time": "輸入取件日期和時間",
  "Time": "時間",
  "Enter the delivery details": "輸入交貨詳情",
  "Enter Delivery Date and Time": "輸入交貨日期和時間",
  "Package Details": "包詳細信息",
  "Enter the type of package": "輸入包的類型",
  "Dimensions of the package": "封裝尺寸",
  "Enter Additional Information": "輸入更多資訊",
  "Select Vehicle Type": "選擇車型",
  "Choose Vehicle": "選擇車輛",
  "Request Fare": "請求票價",
  "Job Details": "招聘詳情",
  "Pickup": "拾起",
  "Delivery": "交貨",
  "Details": "細節",
  "Dimensions": "外形尺寸",
  "Info": "信息",
  "Vehicle Type": "車輛類型",
  "Tasks": "任務",
  "POSTED TASKS": "張貼任務",
  "ONGOING TASKS": "日常任務",
  "COMPLETED TASK": "完成的任務",
  "Task Id": "任務標識",
  "Pickup Date": "挑個日子",
  "Delivery Date": "郵寄日期",
  "No Task Found": "沒有找到工作",
  "CATEGORIES": "種類",
  "View Profile": "看基本資料",
  "Close": "關閉",
  "Merchant Profile": "商家基本資料",
  "Reviews & Ratings": "評論 & 評價",
  "See all reviews": "看全部評論",
  "This product is available with": "該產品可與",
  "seller(s).": "賣方（S）。",
  "on": "上",
  "Add to cart": "添加到購物車",
  "Post Your Project": "po你的專案",
  "No Data Found": "無資料查詢",
  "Next": "下一個",
  "Save and Continue": "保存並繼續",
  "Explore the Marketplace": "瀏覽市場",
  "Get inspired to build your business": "啟發打造你的事業",
  "Post Project": "Po專案",
  "Explore the marketplace": "瀏覽市場",
  "Select the task you want to get done": "選擇你想完成的工作",
  "Get your work done by professionals": "讓專業為你完成工作",
  "Select the service you require": "選擇你想要服務",
  "Enter CVV": "輸入CVV",
  "Payment Failure": "付款失敗",
  "Unable to add card": "無法添加卡",
  "Card successfully added": "卡成功添加",
  "Projects": "項目",
  "No Project Found.": "無專案搜尋",
  "No Bid Found.": "無報價搜尋",
  "View Bids": "看報價",
  "Posted": "已上傳",
  "Estimated Project Bid": "預估專案報價",
  "Award Job": "最佳工作獎",
  "Completed Jobs": "已完成工作",
  "Sold by": "所售",
  "Go to Cart": "進入購物車",
  "Other Sellers on": "其他賣家的",
  "You have been registered successfully and an email verification link has been sent to": "您已成功註冊的電子郵件驗證鏈接已發送到",
  "Please check your email address and click on the link to verify your account.": "請檢查您的電子郵件地址，然後點擊鏈接以驗證您的帳戶。",
  "Please provide rating.": "請提供評級。",
  "Card/Net Banking": "信用卡/純銀行",
  "Write a comment (max 250 characters)": "寫評論（最多250個字符）",
  "Edit Rate & Review": "編輯數＆評價",
  "Razorpay": "Razorpay",
  "Bid Amount": "報價量",
  "You have been registered successfully and an email verification link has been sent to your email. Please verify your email and login.": "您已成功註冊的電子郵件驗證鏈接已發送到您的郵箱。請驗證您的電子郵件和登錄。",
  "Please add balance in Paytm Wallet.": "請充值錢包",
  "Paytm": "付錢",
  "Enter OTP": "輸入OTP",
  "Enter your delivery location": "輸入您的交貨地點",
  "Add Subcategory CSV": "添加子類別CSV",
  "Add Product CSV": "添加產品CSV",
  "QUANTITY": "數量",
  "INVENTORY": "庫存",
  "BARCODE": "條碼",
  "Import CSV.": "導入CSV。",
  "Be the first one to review.": "是審查的第一個。",
  "Assigned": "分配",
  "Project closes on": "項目在關閉",
  "Posted on": "發表於",
  "Barcode": "條碼",
  "No reviews yet.": "還沒有評論。",
  "Wallet Balance": "錢包存值",
  "Date": "日期",
  "Sellers": "賣家",
  "Seller(s)": "賣方（S）",
  "Merchant Name": "商戶名稱",
  "This Week": "本星期",
  "This Month": "這個月",
  "Total quantity for this item cannot be more than 9999.": "這個項目的總數量不能超過9999。",
  "Please remove it from the cart as cart contains this item with different addons.": "因為購物車包含不同的插件此項目，請從車中取出。",
  "Please enter description": "請輸入說明",
  "Please enter name": "請輸入名稱",
  "Enter Price": "輸入價格",
  "Enter quantity": "輸入數量",
  "Standard price for product": "標準價格的產品",
  "Enter barcode": "輸入條形碼",
  "Show Price": "顯示價格",
  "Project Name": "項目名",
  "Merchant Phone": "商家電話",
  "Merchant Email": "商家電子郵件",
  "Budget": "預算",
  "Headline": "標題",
  "Duration": "持續時間",
  "Project start date": "項目開始日期",
  "Project end date": "項目結束日期",
  "Bidding end date": "招標結束日期",
  "Project Details": "項目詳情",
  "Sold by": "所售",
  "Enter here": "在這裡輸入",
  "Tip added successfully.": "提示添加成功。",
  "Minimum Tip amount should be $10": "最低提示量應該是$ 10",
  "Project Start Date & Time": "項目開始日期和時間",
  "Project End Date & Time": "項目結束日期及時間",
  "Consultant Phone": "諮詢電話",
  "Consultant Email": "顧問電子郵件",
  "Consultant Name": "顧問名稱",
  "BUY NOW": "立即購買",
  "Please confirm if you agree to our Terms of Service and Privacy Policy.": "如果你同意我們的服務條款和隱私權政策，請證實。",
  "Shopping cart": "購物車",
  "Product": "產品",
  "Total": "總金額",
  "Delete": "刪除",
  "No Product has been selected": "沒有產品已被選定",
  "Proceed to checkout": "進行結算",
  "You cannot add more items": "您不能添加更多項目",
  "Email or Phone": "郵件或者電話",
  "Project Id": "項目標識",
  "Project Headline": "項目標題",
  "My Fav Address": "我的最愛地址",
  "Switch to xxx Panel": "切換到XXX面板",
  "TIP": "小費",
  "Cart": "大車",
  "Rate  Review": "費率審查",
  "Contact Us": "聯繫我們",
  "No ____ to display for the selected category": "沒有____以顯示所選類別",
  "LOG IN WITH INSTAGRAM": "登入通過Instagram的",
  "Email has been resent successfully": "電子郵件已成功反感",
  "Email changed successfully": "電子郵件已成功改變",
  "Your email is not verified. Please verify your email first.": "您的電子郵件未經過驗證。請先確認您的電子郵件。",
  "Sponsored": "贊助商",
  "Add Address": "新增地址",
  "Change Address": "更換地址",
  "No Saved Addresses": "沒有保存的地址",
  "Personal Information": "個人信息",
  "Add New Addresses": "添加新地址",
  "Saved Addresses": "已保存的地址",
  "Full Name": "全名",
  "Enter Full Name": "輸入全名",
  "Phone": "電話",
  "Flat No": "扁平無",
  "Enter Flat No": "進入扁平無",
  "Enter Address": "輸入地址",
  "Postal Code": "郵政編碼",
  "Enter Postal Code": "輸入郵編",
  "Landmark": "地標",
  "Enter Landmark": "輸入地標",
  "Label for Address": "標籤地址",
  "Deliver here": "送到這裏",
  "Enter Email": "輸入電子郵件",
  "Notes": "筆記",
  "Add New Address": "添加新地址",
  "Edit Address": "編輯地址",
  "See More": "看更多",
  "BILL PLZ": "BILL PLZ",
  "Enter message": "輸入消息",
  "Verification": "驗證",
  "Confirm Your Email Address": "請確認您的電郵地址",
  "Change your email address": "更改您的電子郵件地址",
  "Enter the OTP that you’ve recieved on your phone number": "輸入您的電話號碼收到的OTP",
  "6 digit OTP": "6位OTP",
  "Change Number": "更改號碼",
  "Change Email": "更改電子郵件",
  "Resend confirmation email": "重發確認郵件",
  "Add Paytm money": "添加Paytm錢",
  "Exactly ___ options should be selected of ___": "究竟___選項應該的選擇___",
  "Quantity of ___ is less than minimum quantity ___": "___的數量大於最小數量少___",
  "In ___ quantity cannot be less than minimum quantity ___. Would you like to remove the product from cart?": "在___數量不能低於最低數量___。你想從購物車中刪除產品？",
  "Remove Item": "除去項目",
  "Minimum Quantity": "最小用量",
  "Description": "描述",
  "Minimum quantity should not be greater than available quantity": "最小起訂量不應超過可用數量更大",
  "Terms of Service & Privacy Policy": "服務條款和隱私權政策",
  "Retain": "保留",
  "Filters": "過濾器",
  "No filters Available": "沒有過濾器可用",
  "Reset": "重啟",
  "Apply Filters": "應用過濾器",
  "Current Password": "當前密碼",
  "New Password": "新密碼",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Continue with Facebook": "使用Facebook繼續",
  "Continue with Instagram": "與Instagram的繼續",
  "Continue with Google": "與谷歌繼續",
  "Some error occured please try again.": "發生一些錯誤，請重試。",
  "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "切換到公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData.terminology.MERCHANT}}\"/>面板",
  "No <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> to display for the selected category": "沒有公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>以顯示所選類別",
  "Please select a Delivery Address": "請選擇一個送貨地址",
  "Please specify description": "請註明描述",
  "Please add products from same store.": "請新增產品來自同一家商店。",
  "Change Password": "更改密碼",
  "Password does not match.": "密碼不匹配。",
  "Select a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Time": "選擇出<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>發時間",
  "Select a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Time": "選擇一個交<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>貨時間",
  "Continue": "繼續",
  "Review Your Order": "查看你的訂單",
  "Timings": "計時",
  "Products": "製品",
  "Enter your notes here": "在這裡輸入你的筆記",
  "Confirm Order": "確認訂單",
  "Make <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> details same as <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>": "使公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>細節相同公司<x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>",
  "Enter Name": "輸入名字",
  "Mobile Number": "手機號碼",
  "Pickup Address": "取件地址",
  "Delivery Address": "郵寄地址",
  "Flat No.": "平號",
  "Pickup Time": "出發時間",
  "Delivery Time": "交貨時間",
  "Please select time slots.": "請選擇時隙。",
  "Enter valid delivery address.": "輸入有效的送貨地址。",
  "Enter valid pickup address.": "輸入有效的取件地址。",
  "Apartment No.": "公寓樓層",
  "Enter Apartment No": "公寓樓層",
  "Additional Amount": "額外金額",
  "View details": "查看詳情",
  "Service is not provided in this area.": "服務沒有這方面的規定。",
  "Post": "崗位",
  "Post Your": "發布您的",
  "Post <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT || &apos;Project&apos;}}\"/>": "交公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/>",
  "Post Your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT || &apos;Project&apos;}}\"/>": "發布您公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/>",
  "Free": "免費",
  "Any Suggestions?": "有什麼建議？",
  "Delivery Charges": "送貨費",
  "Custom Order": "定制訂單",
  "What do you want to order?": "你想點什麼？",
  "Pickup Options": "答選項",
  "Custom": "習慣",
  "Anywhere": "隨地",
  "Delivery Method": "運輸方式",
  "No <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/> Found.": "沒有找到<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/>。",
  "Max value should be ": "最大價值應該是",
  "Signup Fee": "註冊費",
  "You have to pay below amount to complete your registration.": "你必須支付以下金額即可完成註冊。",
  "The Payment Mode for this account is not enabled, you have to pay cash amount to admin and then you are successfully able to login.": "該帳戶的付款方式未啟用，你必須支付的現金金額為管理員，然後你能夠成功登錄。",
  "Pay": "工資",
  "Saved Cards": "保存卡",
  "Subscription Plan": "訂閱計劃",
  "week(s)": "本週（S）",
  "weeks(s)": "週（S）",
  "Per Week": "每個星期",
  "Paid": "付費",
  "Unpaid": "未付",
  "Payment Status": "支付狀態",
  "Order has been placed but payment failed.": "已下訂單，但付款失敗。",
  "--- applied successfully.": "---成功應用。",
  "Get": "得到",
  "on purchase of": "在購買",
  "Use these points on your next order": "使用這些點你的下一個數量級上",
  "points expiring on": "點起至",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/> Conditions": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/> 条件",
  "Minimum": "最低限度",
  "amount required for using": "需要使用量",
  "is": "是",
  "amount for Earning": "為賺取金額",
  "will expire after": "之後將到期",
  "days.": "天。",
  "Maximum": "最大值",
  "can be earned per": "可以為每個被賺",
  "of cart value can be paid with": "的車價值可與支付",
  "usage will be applicable with other offers.": "使用將適用與其他優惠。",
  "All terms & conditions are subject to change without prior information.": "所有的條款和條件，如有更改恕不另行信息。",
  "Earned": "掙",
  "These": "這些",
  "will expire on": "將到期",
  "Used": "用過的",
  "Net Paid Amount": "淨支付的金額",
  "Redeemed": "贖回",
  "Balance": "平衡",
  "you can apply": "你可以申請",
  "Use these": "使用這些",
  "on your next": "你的下一個",
  "expiring on": "截止於",
  "Side <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>": "側公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>",
  "Pre Order": "預購",
  "Schedule your delivery": "安排你的交貨",
  "Date & Time can not be from past": "日期和時間不能從過去的",
  "Please select a future date and time for pre ordering": "請選擇預訂購將來的日期時間",
  "Sorry! this --- is closed for now.": "抱歉!該---關閉現在。",
  "Schedule your delivery for later": "調度後您發貨",
  "First Atlantic Ecommerce": "首先大西洋電子商務",
  "Pay via Card": "通過銀行卡支付",
  "Id": "ID",
  "Start Date & Time": "開始日期和時間",
  "End Date & Time": "結束日期和時間",
  "Transaction Failed": "交易失敗",
  "Refunded": "退款",
  "Paypal": "貝寶",
  "Pay via Paypal": "支付寶通過",
  "Scheduled Time": "計劃的時間",
  "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData && headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "切換到<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData && headerData.terminology.MERCHANT}}\"/>面板",
  "Start": "開始",
  "End": "結束",
  "Order Description": "為了說明",
  "Service Time: <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{product.service_time | minutesDaysPipe}}\"/>": "服務時間：<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{product.service_time | minutesDaysPipe}}\"/>",
  "Innstapay": "Innstapay",
  "Order of amount less than 10 NGN can only placed with Pay Via Cash": "量小於10 NGN的訂單只能放置薪酬以現金",
  "Phone No.": "電話號碼。",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/> Details": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/> 細節",
  "Your order description ?": "您的訂單說明？",
  "Schedule": "時間表",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology[&apos;STORE&apos;]}}\"/> Options": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology[&apos;STORE&apos;]}}\"/>選項",
  "Enter Phone No.": "輸入電話號碼",
  "Pickup Date and Time": "拾取日期和時間",
  "Refund Amount": "退款金額",
  "hours": "小時",
  "minutes": "分鐘",
  "days": "天",
  "hour": "小時",
  "day": "天",
  "Remaining Balance": "保持平衡",
  "Total Price (with tax)": "總價格（含稅）",
  "week": "週",
  "weeks": "週",
  "month": "月",
  "months": "個月",
  "year": "年",
  "years": "年份",
  "Service Time": "服務時間",
  "Kg(s)": "公斤",
  "Pounds(s)": "英鎊",
  "Person(s)": "人",
  "Kilometer(s)": "千米",
  "Have a Promo/ Referral Code?": "有一個促銷/推薦碼？",
  "Enter Promo/ Referral Code": "輸入促銷/推薦碼",
  "Enter points to redeem": "進入積分兌換",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/> Amount": "進入公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/>量",
  "Pay via Cash": "通過支付現金",
  "Pay via Card/ Net Banking": "通過卡/網絡銀行付款",
  "Make Payment": "付款",
  "Pickup From": "地址",
  "Your cart is ready": "你----已準備就緒",
  "Please select a Location": "請選擇一個位置",
  "Locate Me": "我所在位置",
  "Cancellation Policy": "取消政策",
  "Cancellation Charges": "取消收費",
  "Amount to be refunded": "金額退還",
  "Select Option": "選擇選項",
  "Basic Details": "基本詳情",
  "Additional Details": "額外細節",
  "Click to Continue": "點擊繼續",
  "Don’t see the secure payu browser? We’ll help you re-launch the window to complete your purchase.": "沒有看到安全payu瀏覽器嗎？我們將幫助您重新啟動窗口來完成購買。",
  "locate me": "我所在位置",
  "We do not serve in this delivery area": "我們不會在此傳遞區域服務",
  "Promo Applied": "推廣應用",
  "My <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>": "我的公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>",
  "Pay via Wallet": "通過電子錢包支付",
  "Balance:": "平衡：",
  "Pay Via Wallet": "通過電子錢包支付",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/> Balance": "種子<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>平衡",
  "Added to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>": "加入到種子<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>",
  "Credited by admin": "由管理員記",
  "Refunded Back": "退還",
  "Paid for Order": "支付訂單",
  "Closing Balance": "期末餘額",
  "Add Money": "加錢",
  "Amount": "金额",
  "Step": "步",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/>": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/>",
  "History": "交易紀錄",
  "Give a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/>": "得到種子<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/>",
  "Enter Amount": "輸入金額",
  "From": "從",
  "Your Full Name": "你的全名",
  "Message (Upto 150 Characters)": "訊息(最多150字)",
  "Recipient": "接受者",
  "Email ID": "電子郵件Email",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/> a Gift Card": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/>禮品卡",
  "Enter your code": "輸入您的代碼",
  "Latest Transactions": "最新交易",
  "Self <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/>": "自公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/>",
  "Received From": "從......收到",
  "Sent to": "寄去",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/> Purchased": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/>購買",
  "Please select a Pickup Address": "請選擇一個取件地址",
  "Please select Timeslots": "請選擇時隙",
  "Redeemed By <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{x.receiver_name}}\"/>": "贖回通過公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{x.receiver_name}}\"/>",
  "Partial": "局部",
  "Partially Refunded": "部分退款",
  "No History Found.": "沒有發現交易紀錄。",
  "Pickup Details": "---- 細節",
  "Choose Address": "選擇地址",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Name": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>名稱",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Phone": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>>電話",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Email": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>電子郵件",
  "Add New Card": "添加新卡",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> 時間",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> 時間",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP || &apos;Pickup&apos;}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP || &apos;Pickup&apos;}}\"/> 時間",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY || &apos;Delivery&apos;}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY || &apos;Delivery&apos;}}\"/> 時間",
  "Deducted by admin": "由管理員扣除",
  "Make <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> details same as <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>.": "使公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>細節相同公司<x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>。",
  "Enter your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.NOTES}}\"/> here": "輸入您的公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.NOTES}}\"/>這裡",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Address": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>地址",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Address": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>地址",
  "add your delivery address to proceed": "添加您的送貨地址進行",
  "to proceed further, please set your delivery location": "進一步進行，請設置您的交貨地點",
  "cancel": "取消",
  "set location": "集合地點",
  "Select Location": "選擇位置",
  "Sorry, this ___ does not deliver to your selected location.": "對不起，這___不會提供給你選擇的位置。",
  "On Hold": "等候接聽",
  "Your payment <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/> will remain hold for this <x id=\"INTERPOLATION_2\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>.": "您的付款公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/>將保持保持該公司<x id=\"INTERPOLATION_2\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>。",
  "Got It": "得到它了",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/> amount will be on hold.": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/>量將保持狀態。",
  "Please choose cash for 0 amount order.": "請選擇現金0金額----。",
  "View Details": "查看詳情",
  "Order Rating": "為了評級",
  "Agent Rating": "代理評級",
  "Please choose cash or --- for 0 amount order.": "請選擇現金或--- 0金額訂單。",
  "Please choose --- for 0 amount order.": "請選擇--- 0金額訂單。",
  "Change Location": "換地點",
  "Enter address": "輸入網址",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/> Details": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/>詳細",
  "Bid": "出價",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/> Amount": "進入公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/>量",
  "Choose": "選擇",
  "Payment Mode": "付款方式",
  "We are unable to fetch your location. Please try again later": "我們無法獲取您的位置。請稍後再試",
  "Rate Now": "現在就評價吧",
  "Quick Look": "快速瀏覽",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/> Plans": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/>計劃",
  "Valid upto": "有效期至",
  "Days": "天",
  "Day": "天",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/> Count": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>計數",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/> Left": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>左",
  "Cashback": "返現",
  "Maximum Amount": "最大金額",
  "Activated": "活性",
  "Expired": "過期",
  "Activate": "啟用",
  "No Plan Yet!": "沒有計劃尚未！",
  "Buy Plan": "購買計劃",
  "Paid for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>": "支付種子<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>",
  "Paid for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/>": "支付種子<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/>",
  "Cashback for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>": "現金返還給公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>",
  "Oops! Looks like the <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> you have choosen is closed for now.": "哎呀！看起來像公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>你已經選擇關閉現在。",
  "Schedule your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> for later": "排定公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>供以後",
  "Log in": "登錄",
  "Currently, no restaurant is available for Self_pickup.": "目前，没有餐 ---- 供选择 -----.",
  "Unable to fetch your location": "無法獲取您的位置",
  "Order": "訂購",
  "Allow Customers to Cancel Order": "讓客戶取消訂單",
  "Your account is under review for service owner&apos;s approval.": "您的帳戶仍在審核服務所有者的批准。",
  "You will get a confirmation email once approved.": "您將收到確認電子郵件一旦獲得批准。",
  "Confirm": "確認",
  "Upload Image": "上傳圖片",
  "Upload Document": "上傳文檔",
  "All terms &amp; conditions are subject to change without prior information.__1": "所有條款及;條件有可能發生變化，無須事先通知。",
  "Rating &amp; Review__1": "評分及放大器;評論",
  "Review &amp; Rate__1": "回顧及放大器;率",
  "Ratings &amp; Reviews__1": "評級和放大器;評測",
  "Rate &amp; Review__1": "率和放大器;評論",
  "Edit Rate &amp; Review__1": "編輯評分及放大器;評論",
  "Reviews &amp; Ratings__1": "評論和放大器;評級",
  "Edit rating &amp; review__1": "編輯評價：放大器;評論",
  "no mappings found for": "沒有發現映射",
  "Terms of Service &amp; Privacy Policy__1": "服務條款及的;隱私政策",
  "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData &amp;&amp; headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "切換到公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData &amp;&amp; headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> 面板",
  "Veg. Only": "貼貼。只要",
  "All terms &amp; conditions are subject to change without prior information.": "所有條款及;條件有可能發生變化，無須事先通知。",
  "Rating &amp; Review": "評分及放大器;評論",
  "Review &amp; Rate": "回顧及放大器;率",
  "Ratings &amp; Reviews": "評級和放大器;評測",
  "Rate &amp; Review": "率和放大器;評論",
  "Edit Rate &amp; Review": "編輯評分及放大器;評論",
  "Reviews &amp; Ratings": "評論和放大器;評級",
  "Edit rating &amp; review": "編輯評價：放大器;評論",
  "Terms of Service &amp; Privacy Policy": "服務條款及的;隱私政策",
  "Add an item to begin": "添加一個項目開始",
  "You May also Like": "您可能還喜歡",
  "Couldn’t find what you were looking for?": "無法找到你要找的東西？",
  "Don’t worry we have got your back. Place a": "別擔心，我們已經得到了你的背部。一個地方",
  "as per your requirement.": "按您的要求。",
  "Place": "地點",
  "Mandatory Items": "強制項目",
  "Select atleast one <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PRODUCT}}\"/> from listed items": "至少選擇一個公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PRODUCT}}\"/>從列出的項",
  "Select atleast one ___ from listed items": "從所列項目ATLEAST一個___",
  "Total quantity for this item cannot be more than maximum quantity.": "這個項目的總數量不能超過最大數量更多。",
  "Quantity of ___ is greater than maximum quantity ___": "___的數量大於最大數量更大___",
  "Maximum Quantity": "最大數量",
  "Paystack": "Paystack",
  "Vista Money Payment": "Vista的貨幣支付",
  "Pay via Paynow": "通過Paynow支付",
  "Pay via Paystack": "通過Paystack支付",
  "Review(s)": "評論（S）",
  "Add Your Review": "添加您的評論",
  "Enter your feedback (atleast 140 characters)": "輸入您的意見（ATLEAST 140字）",
  "Publish Review": "發表評論",
  "Preorder": "預購",
  "Closed": "關閉",
  "Select any 1": "選擇任意1",
  "Optional": "可選的",
  "Your Rating": "你的評分",
  "StripeIdeal Payment": "دفع StripeIdeal",
  "Pay via Stripe Ideal": "通过Stripe Ideal付款",
  "Please select atleast one day.": "請至少選擇一天。",
  "Please enter number of occurrences.": "請輸入出現次數。",
  "Subscription created successfully.": "認購成功創建。",
  "Subscriptions": "訂閱",
  "Subscription Available": "訂閱可用",
  "REPEATS": "重複序列的",
  "Everyday": "每天",
  "Weekdays": "平日",
  "Weekends": "週末",
  "Ends After": "結束後",
  "Instant Order": "即時訂購",
  "Schedule Order": "排程訂單",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Subscribed": "訂閱",
  "will be deducted on the creation of each": "將在創建每個扣除",
  "Do you want to add money now ?": "你現在要加錢？",
  "Add Now": "現在加入",
  "Add Later": "後來添加",
  "Accepted": "公認",
  "Rejected": "被拒絕",
  "Occurrences": "出現次數",
  "Pause Order": "暫停訂單",
  "Resume Order": "重新下單",
  "If you are not available on some days, you can skip those dates": "如果你無法在某些日子，你可以跳過這些日期",
  "Are you sure you want to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{!this.orderDetails.is_paused ? &apos;pause&apos; :&apos;resume&apos;}}\"/> the <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/> ?": "您確定要<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{!this.orderDetails.is_paused ? &apos;pause&apos; :&apos;resume&apos;}}\"/> <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>的？",
  "Selected": "選",
  "Skipped": "跳過",
  "Disabled": "殘",
  "Back To Home": "返回首頁",
  "This Payment Method is not allowed for subscription task, please contact your admin.": "此付款方式是不允許的訂閱任務，請聯繫您的管理員。",
  "OTP has been resent successfully": "OTP已成功反感",
  "Password has been changed successfully": "密碼修改成功",
  "New password and confirm password do not match.": "新密碼和確認密碼不匹配。",
  "Enter the OTP that you’ve recieved on your phone number/email": "輸入您的電話號碼/電子郵件收到的OTP",
  "Change Phone number/Email": "變更電話號碼/電子郵件",
  "Enter password": "輸入密碼",
  "Retype password": "重新輸入密碼",
  "Login with diffrent account": "用不同勢賬號登錄",
  "Pay via MPaisa": "通過MPaisa支付",
  "MPaisa Payment": "MPaisa付款",
  "Do you want to clear your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.CART}}\"/> ?": "你想清除您的公司 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.CART}}\"/> ？",
  "Work": "工作",
  "Others": "其他",
  "Current Address": "目前的地址",
  "Notification": "通知",
  "Before confirmation from the": "在确认之前",
  "% of the": "％",
  "amount or": "金额或",
  "whichever is higher.": "以较高者为准",
  "amount.": "金额",
  "no amount will be deducted.": "不会扣除任何金额",
  "Upto": "取决于",
  "hours": "小时",
  "minutes": "分钟",
  "before the": "之前",
  "And after above mentioned period of the time": "经过上述时间段后",
  "After the": "之后",
  "is confirmed": "已确认",
  "After": "之后 ",
  "s": "s",
  "Pay via Paytm": "通過Paytm支付",
  "Please confirm your mobile number to proceed. Your order will be placed right away, but will be fulfilled subject to payment confirmation.": "請確認您的手機號碼以繼續。您的訂單將被立即放置，但會履行受制於付款確認。",
  "Confirm Payment via Paytm": "請通過Paytm付款",
  "Payment link has been sent successfully.": "付款鏈接已成功發送。",
  "Locate": "Locate",
  "Fetching your location ....": "Fetching your location ....",
  "IN": "在",
  "Outstanding Payment": "欠款",
  "Amount is pending from your past order.": "您的过去订单金额待定。",
  "Continue to Pay": "继续付款",
  "Please settle the amount to continue using the website.": "请结算金额以继续使用该网站。",
  "Skip for now": "暂时跳过",
  "A confirmation mail is sent to your email":"确认邮件已发送到您的电子邮箱",
  "If you dont see it check your spam folder or click the button below to resend the email. Once it is done click on the link to confirm your email address.":"如果您没有看到它，请检查您的垃圾邮件文件夹或单击下面的按钮重新发送电子邮件。 完成后，单击链接以确认您的电子邮件地址。",
  "Use these Loaylity Points on your next order":"使用这些 ---- 你的下一个 -----",
  "Minimum order amount for Earning Loyality point is":"最小量 ---- 为赚取 ----- 是",
  "Minimum order amount required for using Loyality points is":"最小 ---- 用于使用 ----- 是所需的量",
  "Loyality usage will be applicable with other offers.":"---- 使用将适用与其他优惠。",
  "Loyality points will expire after":"---- 之后将到期",
  "Loyality points expiring on":"---- 届满",
  "Before confirmation from the merchant no amount will be deducted.":"从确认之前 ---- 没有金额将被扣除。",
  "After the order is dispatched - no amount will be deducted":"之后 ---- ----- 是 - 没有金额将被扣除。",
  "And after above mentioned period of the time - no amount will be deducted.":"和时间上面提到的时间后 - 没有金额将被扣除。",
  "After the order is confirmed - no amount will be deducted":"之后 ---- 确认 - 没有金额将被扣除",
  "And after above mentioned period of the time - percentageFee % of the order amount.":"和时间上面提到的时间后 -  ----％的 ----- 量。",
  "After the order is confirmed - percentageFee % of the order amount.":"之后 ---- 确认 -  ----- 订单金额的百分比。",
  "And after above mentioned period of the time - symbol fixedFee.":"和时间上面提到的时间后 -  ---- -----。",
  "After the order is confirmed - symbol fixedFee.":"之后 ---- 确认 -  ----- ------。",
  "Order has been placed but transaction has failed." : "----已被放置但交易已失敗。",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> Used":"<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 用過的",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> Earned":"<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 掙",
  "These <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> will expire on":"這些 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 將到期",
  "Maximum <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> you can apply":"最大值 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 你可以申請",
    "Loading":"载入中",
  "(Please select your card from the list below)":"（請從以下列表中選擇你的卡）",
  "Template Info":"模板信息",
  "Template Cost":"模板成本",
  "View More":"查看更多",
  "View Less":"查看更少",
  "Send OTP":"إرسال OTP",
  "Enter the OTP that you’ve recieved on your email":"أدخل OTP التي تلقيتها على بريدك الإلكتروني",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.APARTMENT_NO || &apos;Apartment No&apos;}}\"/>":"输入 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.APARTMENT_NO || &apos;Apartment No&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"输入 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.POSTAL_CODE || &apos;Postal Code&apos;}}\"/>":"输入 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.POSTAL_CODE || &apos;Postal Code&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LANDMARK || &apos;Landmark&apos;}}\"/>":"输入 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LANDMARK || &apos;Landmark&apos;}}\"/>",
  "Add New <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"添新 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Edit <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"编辑 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Add <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"加 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Current":"当前",
  "Change <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"更改 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Pay via 2checkout" : "通过2checkout付款",
  "The --- amount is 0. You can proceed without choosing card.": "---数量是0。您可以继续进行，而无需选择卡。",
  "Initial Amount": "初始金额",
  "min" : "min",
  "hr": "hr",
  "mins" : "mins",
  "hrs": "hrs",
  "out of": "在......之外",
  "stars": "星星",
  "Configure viva to accept payments from your customers.": "配置viva以接受来自客户的付款。",
  "HyperPay": "超级支付",
  "Configure hyperpay to accept payments from your customers.": "配置hyperpay以接受来自客户的付款。",
  "Configure AZUL to accept payments from your customers.": "将AZUL配置为接受来自客户的付款。",
  "Configure CREDIMAX to accept payments from your customers.": "配置CREDIMAX以接受来自客户的付款。",
  "Configure FAC (3D-Secure) to accept payments from your customers.": "配置FAC（3D-Secure）以接受来自客户的付款。",
  "Please update your google maps api key":"请更新您的Google Maps API密钥",
  "Please update your FlightMap api key":"请更新您的FlightMap API密钥",
  "By": "通过",
  "Delivery Surge Charge": "送货费用",
  "Delivery Charges may vary per day": "送货费用可能每天变化",
  "As per the slots chosen above, the Delivery Charges for different days would be as follows": "根据上面选择的时段，不同日期的运费如下",
  "Time": "时间",
  "Delivery charges rises due to high demand.": "由于需求量大，送货费用增加。",
  "Order Subscription": "订购订单",
  "Delivery Surge Charge Details": "送货费用明细",
  "Amount (inc. of Delivery Charge)": "金额（含运费）",
  "No. of Occurrences": "发生次数",
  "Order Pricing Details": "订单价格明细",
  "Additional Amount(added) by": "附加金额（增加）",
  "The restaurant is not currently available":"的 ---- 目前不可用",
  "These products are currently unavailable":"这些 ---- 当前不可用",
  "Some items are changed in your cart. Do you want to proceed?":"您的某些项目已更改 ----. 您要继续吗?",
  "store cannot serve in your delivery location":"---- 无法在您的送货地点提供",
  "Reorder":"重新排序",
  "Pay via My Fatoorah": "通过我的Fatoorah付款",
  "Pay via Paynet": "通过Paynet付款",
  "Pay via Tap": "通过点击付款",
  "Pay via Curlec": "通过Curlec付款",
  "Pay via WiPay": "通过WiPay付款",
  "Pay via TheTeller": "通过TheTeller付款",
  "Pay via Limelight": "通过Limelight付款",
  "Pay via Viva": "通过Viva付款",
  "You May Also Like":"你也许也喜欢"
}
